林鄭：懲教署口罩不應推出市場造成競爭

林鄭：懲教署口罩不應推出市場造成競爭

對於本港口罩供應不足，行政長官林鄭月娥指出，市民恐慌搶購口罩，是因為不知口罩供應情況，政府要高度關注，希望可以增加市場供應。她認為，口罩零售商亦要考慮銷售方式，以免出現搶購人龍。

林鄭月娥又表示，懲教署生產的口罩，只是供應給政府不同部門使用，一般不應推出市場，造成競爭。她強調，該些口罩上有記認，如果有人私下發售，政府必定嚴肅追究。

商務及經濟發展局局長邱騰華稱，政府內部機構對口罩需求大，沒有足夠數量口罩作大量派發。而物料供應處已加強採購，並研究在本地生產等，希望讓口罩適時供應。

如果有人私下發售，政府必定嚴肅追究。

免費送去中國的，不算發售

林鄭：居屋不應推出市場造成競爭。

其實佢開記者會都係想大家知佢仲未撚死，係咁多

唔好再俾佢轉移落口罩度

封關係首要！

口罩又送中

一定唔可以推出市場
睇吓懲教一日人工幾多
根本係奴隸嚟

依家shortage wor
又多假口罩
佢真係on9

市民恐慌搶購口罩，是因為不知口罩供應情況，政府要高度關注，希望可以增加市場供應

請問你關注就點樣可以增加供應？

呢個垃圾真不得好死

有無數據知道班黑警有幾多口罩派
我估如果有
可以令班藍絲大叫黑警死全家

幾時探下佢？

出面冇哂口罩，競你老母爭咩。賤到爆

邊撚個叫你賣，叫你派喎，派口罩講到難過起公屋

召喚神獸！

那有貨，你老母

推

林鄭話驚d藥房賣口罩競爭大左 到時減價戰藥房會傷亡慘重 真你愛民如子

我知夠曬佢地全家用
工作關係識狗仔女 勿屌

所以免費送比中共

唔敢公佈數字

屌你老母 條閪婆肯定送撚哂啲CSI口罩同儲備口罩上終蝈奶共啦

推出市場, 鼓勵競爭, 平抑物價唔係好事咩?

林鄭：懲教署口罩偷偷地送中唔通我又同你地講咩

政府表示一直關注事件

去撚到大陸都有, 點解釋

錯啦
唔釋放口罩係因為要確保有公務員返工
冇口罩公務員就會唔返
政府就會變相癱瘓

只要有所謂白警係網上講下就得，反正藍絲從來唔fc

林鄭一定唔會釋出儲備
可以死心

唔知呢條撚樣有冇賣返出去呢？

食環Oscar Kong post政府口罩存貨上FB，及笑鳩香港人：「缺貨咩？唔覺既？」

佢真係唔係蠢咁簡單

免費派呀，競你老母爭

公務員自己都唔夠
送晒上中国就真啦

香港人真係好忍得

DLLM

可以引起佢哋仇富心理

屌你老母依家供不應求大家要搶要炒，疫症當前口罩呢啲必需品仲搞自由市場由得香港人自己搞掂佢

林鄭不應參選行政長官造成競爭

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

火上加油左n咁多次, 無民意授權就係咁仆街

封關啦dllm

而家唔係叫你賣呀屌你老母， 叫你派比班老人家呀， 等人唔使排呀， 屌你老母

佢要攬炒

⚠香港酒店工會｜內部消息⚠

本會透過各酒店內部員工爆料📣
🏩 得知以下酒店曾接待來自
‼武漢 / 湖北的旅客‼

觀塘帝盛酒店 Dorsett Regency Kwun Tong
九龍皇悅酒店 Empire Hotel Kowloon TST
灣仔皇悅酒店 Empire Hotel H.K.
沙田帝逸酒店 Alva Hotel by Royal
港島香格里拉酒店 Island Shangri-La, H.K.
香港迪士尼樂園酒店 H.K. Disneyland Hotel
港青-香港基督教青年會 The Salisbury -YMCA of H.K.
香港城景國際 The Cityview Hotel
香港銅鑼灣皇冠假日酒店 Crowne Plaza H.K. CWB
香港瑞吉酒店The St. Regis H.K.
香港百樂酒店 Park Hotel H.K.
香港W酒店W Hong Kong
香港港威酒店 Gateway, H.K.
香港四季酒店 Four Seasons Hotel H.K.
華美達海景酒店Ramada H.K. Harbour View
香港瑰麗酒店 Rosewood H.K.
香港洲際酒店 InterContinental H.K.
香港珀麗尚品酒店 Le Petit Rosedale Hotel H.K.
南洋酒店 South Pacific Hotel H.K.

🚫 拒絕湖北 / 武漢客人入住 🚫
皇悅集團 Empire Hotel & Resorts
香港百樂酒店 Park Hotel Hong Kong
旺角維景酒店 Metropark Hotel Mongkok
美麗華酒店The Mira Hong Kong
問月酒店Mira Moon
富薈酒店 Iclub Hotel
悦品酒店‧荃灣 Hotel COZi
香港逸東酒店 Eaton HK
香港皇家太平洋酒店The Royal Pacific Hotel and Towers

五妖禍港，武裝革命

林鄭不應呼吸與香港人對氧氣的需求造成競爭

用保護自己必需品黎市場競爭?
依條友係唔係傻撚左

叫你派啊，競咩爭啊屌

仲市場競爭?
痴撚線

痴鳩線
完全唔知佢個腦裝乜鳩
考第1？ on99

就係唔夠先要爭

呢啲話係人講嘅咩

你仲幫佢賴落去智商？根本就狠毒

即係每隻警甴每日可分多一個口罩?

屌你老母真係on撚鳩
之前緊急法禁幪面又推得咁撚快
又話破壞公眾秩序
又話會危害其他市民，生命財產

依家全香港人都唔夠口罩用
又唔撚封關 又送啲口罩上大陸
仲要話會造成競爭
臭系 係咪想全香港人死撚晒呀
公眾恐慌呀依家
乜撚都大陸人優先 屌你老母臭系
無撚腦 你班仆街高官比啲武漢病人雞姦死啦

呢樣真係要推上報
分化藍絲黑警最佳時機

佢真係老而不（死）

落地獄啦
香港搞成咁係邊個做出黎

睇撚到黑人問號，唔夠貨競乜撚野爭

完全唔問個logic喺邊撚度
個社會供求出曬問題 + 有假口罩
仲話驚個市場競爭???

即係政府當咗口罩係一樣可以拎嚟炒嘅貨物
而唔係瘟疫爆發時應該比市民使用嘅應急品?

成個政府狗官都要

林奠腦裝屎？

咁免費派囉
做咩

平時又話自由市場
有競爭係好

好似獨裁社會咁

on9

林鄭econ係咪攞F

我覺得要公開倉儲數字
再透明公開各部門配給使用量
再按部門人數， 計算邊撚個部門係最浪費， 最不合理申請口罩， 審計署應該派人去立即做統計

買唔到口罩 唔供應 想香港人死

其實佢仲出唔出到街
佢出街真係會俾人召喚神獸

屌你老母
口罩送中咪唔算送出市場囉

上左中國，追究唔到

我只覺得依個人用盡一切方法想香港暴動

我個名

你係林鄭
比起政治獻媚
公務員冇口罩罷工 政府停擺 為老細添煩添亂

你會點揀？

呢個時候仲考慮呢啲野。。。。
放任啲藥房高價賣黑心口罩
唔做野又話怕影響自由經濟

食屎啦

真係肺炎講肺話

唔應該推出市場但係就推出大陸送比人

競爭？？？

只供公務員用，維穩第一

賤民死唔緊要
到時運上面人落黎填數

吊！返回唔返工個政府都係癱架啦
講真平時班所謂公務員有幾多野做大家知啦

緊急法識得用 真正緊急時候同我講公平競爭

我屌自由市場好撚野。。

叫你派啊 叫你賣咩你老味

屌

佢點會係蠢，佢知道晒香港人想佢做啲咩
然後反其道而行之

林巴結病：懲教處口罩應該捐俾大陸作奶工用途，然後香港在以非常高價的價錢購入大陸劣質口罩

佢死十次都唔夠

依加就小政府 真係屌你老味

sor 借個小位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

屌你啦柒婆

藉口嚟啫

dllm林鄭 攞d口罩捐撚曬翻大陸就咁撚大方 仲話犧牲少少香港人在所不惜?去含撚啦 奶共狗

全部公價咪得

冇撚錯
一日唔封關
俾一千個口罩你都冇用！

林鄭咁講即係話
有錢佬條命好矜貴
有錢有窿路買口罩自然就保到命
剩低班500蚊盒口罩都買唔起嘅死窮鬼
應該放任自由市場自生自滅，最好死快啲

應該要問既係 網上討論區有人傳既有人私下發售CSI口罩一事
777竟然冇話係假既 佢最近唔係好想拎番公信力
咁咪即係有人私下發售CSI口罩呢件事係真

秒
講到市場有好多口罩咁

點撚止

屌，口罩都要托市，賣樓咩而家

？？？？？

Sars果時好似都公開賣過喎，又話唔一定要戴，然後又留一堆自用

所以 只應該送上汕頭 ?

茶餐廳蛋牛治不應推出市場造成競爭

好明顯又係想濫用自由市場個TONE 等到大家反自由民主
BTW 自由市場都唔會由得糧油食油呢D必需品提高價格
不過藍絲冇腦諗唔到呢步

口罩政策 完全係 樓市政策個思維

唔撚係要你發售呀！公務員係人 市民唔係人？你幾時先死？

講到自由市場咁大義凜然
實情咪即係乜都唔做
放任個市場炒到口罩呢啲民生必需品貴一貴囉
生死尤關嘅野都要自由市場
無能就無能啦班垃圾狗官

仲諗競唔競爭，依家係冇口罩賣啊！
快撚啲攞晒啲口罩出嚟供應畀市民啊！
同埋要有香港身份證先畀買/派啊仆你個街

公務員都home office啦 ，你話唔出街唔需要嘛
咁派晒比公務員做咩？

競爭？我屌你老母啊林鄭係咪開藥房㗎

on9 自由市場大於公共衛生？！

佢講野越黎越hea

佢每講一句都唔撚柒岩聽，果然係考第一既材料

屌你老母！仲唔係送上大陸？！！！！！！！

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

啲高官驚自己冇罩用

又用火水

唔想吹無聊水

佢從來都唔係笨, 而係狠毒賤格, 一路奶共, 殘害香港人.

派咪得

人頭配給囉天才
當香港人白痴

佢驚班炒家無錢賺？真係體貼！

唔封關戴幾多口罩都冇撚用

封關啊屌

CLS推出市場係控制價格！

貴到咁點買

放左出黎班炒家即刻同你開片呀
屌你梗係收理啦，又發發

應免費派發給市民

佢根本極度憎恨香港人

留番啲口罩做乜9
大部分公務員依家都唔使番工囉
拎去派俾啲老人家啦diu

睇得出佢真係好憎香港人

佢真係弱智嫁wo 咁你派/成本嫁賣比香港人咪得

不應推出市場造成競爭 姐係同大家講炒賣口罩好應該

林兆波你仲係男人黎？
到左今日你仲唔拖番你個老婆走?
一係你就離婚啦

咪囉考唔考第一同人品完全冇關

條冚家剷本性就係狠毒！！！

就係要競爭先可以減低價格

食屎啦屌你老母臭閪

海洋公園就唔題市場
口罩就你老母既市場競爭

咁你唔好賣居屋 賣綠置居 賣煥然x居啦笨柒

條友係咪癲撚左呀 語無倫次

警察宿舍都係干擾私人租務市場。

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

幾時有人可以好似Joker咁一槍打爆佢個頭

條街好多人用緊CSI口罩
你老母有狗賣政府口罩

达

所有口罩派俾醫護,入境處職員冇問題,但佢地佔幾多成?

叫你免費派呀！ 再唔係收返成本價咋
屌你 競咩爭

HA好似唔係政府部門

想留返比自己狗官用......

豬肉鋪不應賣豬肉造成競爭

自由市場重要過人命
正宗底花公務員
乜都唔使理邊個都唔使畀面
鍾意講乜就講乜冇人吹得佢漲

朋友內地親戚真係收到口罩
送左盒俾佢

香港政府真心仆街

佢地屋企人都夠用
你覺得呢

啲高層成箱搬走自用送禮唔收錢 咁咪唔算私下發售囉

政府好撚惡
閉門會議一出聲 d stakeholder 無得唔聽話
只不過要 stakeholder 幫你捱義氣係無可能
實有第 d 利益輸送比返佢地

其實條臭閪已經痴L左! 海洋公園仲想攞106億繼續同市場競爭呀dllm!

隔離post已有人係市面買到csi口罩

新自由主義萬歲

人地台灣配給呀
死蠢
抄公課都唔識

唉呀我真係唔記得
連派錢都唔識 佢真連抄公課都唔識

咁多歪理

首要係封關

幾撚弱智既人先會喺
依個非常時期 仲會考慮市場競爭既問題 ?

疫情頂多都係半年貨仔
半年既 CSI 口罩數目會衝擊到香港口罩市場 而改變左個長期佔有率咩 ?

又用埋啲垃圾藉口去呃市民

女人街點解有得賣

即係CSi賣$3
個影響藥房賣$6嘅銷情
但政府唔係應該帶頭打擊炒賣咩

定係政府一直支持炒賣
就好似當年炒樓炒股咁

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，同埋推一推避免沉底

但係派晒比中國

事實係政府口罩送晒比大陸人
政府已經冇庫存
係冇貨賣

屌⋯⋯我係公務人員都未必夠口罩，咁多公務員都唔一定分得均衡

佢真係想殺香港人

同托樓市概念差唔多

林奠個腦真係裝屎

？？